警賊濫暴必需追究

5年前轟動全港嘅柒警案終判2年
2019年發生更多比柒警更屄嘅濫暴案，不可讓黑警逍遙法外。

黑警惡行回顧